【長文呀無腦正皮啦】見唔見連續三日連登成功變返革命局，即刻出現左啲爭議中立警世文——邊啲係、咩用意、有咩效果

連續幾日黎明行動
或者，arguably，突破左樽頸
向緊攬炒方向進發
然後我地開始見到一啲論述
咁有好多人係真心為運動好，我地唔好一鳩屈人五毛，試分析如下：

不割席唔係擋箭牌！
《前線唔聽建議論》

終於有連豬覺得不割席可能會阻礙反思檢討——雖然佢地黎遲左少少但係係好事黎
（亦都唔記得左當初喺機場大樓內亂傳fake news散水之後再勁大聲叫人不指責，被捕你賠呀，原來都曾經幾咁妨礙反思檢討）

但如果人地並唔係冇反思檢討，你唔好屈鳩人地揸住不割席做箭靶

好老實暫時最急我地睇到比前線既建議係：
唔好意氣用事
小心畫面核突
叔一燒國際輸到仆街，要檢討

都好老實，係合理既，但係出現左好大好大問題。

首先，你地極度杞人憂天

批評係需要有**立足點**既
誇張地形容手足唔聽建議，就黎一鋪清袋
其實會唔會只係唔聽/唔同意 您 既意見呢
好既意見一路都有人聽，我用性命擔保

叔一燒，你答我係唔係個別事件先？
藍絲斬到手足血流成河，係咪廣泛事件先

一次做得唔靚係唔會葬送整場運動
正如一場加泰集會唔會令到美國歐洲割
正如界黑警頸、斬妖都接近冇動搖一點點既黃色陣營

點解忽然咁多人擔心前線失控呢？
可以係真係有好心人，雖然過慮左少少，擔心會有更多可能唔靚既畫面。
但絕對地，可以話你知，呢啲論述廣傳係可以營造到以下客觀效果：

1- 前線做左具爭議性決定
2- 和理非好似好擔心好不滿（和：我真係好心講咋喎）
3- 勇武表示做乜咁緊張
（勇：其實明明係個別事件）
4- 勇武好似唔撚聽咁
5- 唉仆街喇仆街喇

跟住，假如你要批評勇武冇檢討
**你要拎多啲實際例子**
真係黃絲嗰班明明就勁care天水圍手足、荃灣有冇冤情，而唔係個廢老。

明明應該將矛頭直指政府
選擇性執法導致行私刑，如此亂局
勇武直頭幫你做埋污糟嘢，希望你全力施壓政府
你反而將矛盾燒入自己後欄而唔去打政府

咁風向既客觀效果咪成功達成
和理非更加憂天、勇武更加孤獨囉

呢篇文——卑微前線

34樓 271樓 280樓 我覆既1260樓
如果你拆到呢啲論調 咁我地可以討論

文章唔差既，有嘢值得反省既，但都好蠱惑地撈左好多概念入去。
就係用左前線（開始）失控論去包裝
呢篇文佯裝肯定私了荃灣黑社會等等
係因為呢點根本就冇拗既餘地
聽落好中肯
但係喺三罷等等上面全盤否定
渲染出勇武因為要報仇、因為要私了
所以搞被動三罷；我地為蒼生著想要反對
簡單就係打勇武失控旗號，中間撈左去反黎明。

蒼生都投贊成的話，仲係攬炒咩？
攬炒係要重擊既得利益者
攬炒係要將服從制度者都捲入漩渦
攬炒係核突可憎既
但係攬炒，先逼到政府妥協，至少暫時我地別無他法
如果唔係我地就係跟從政府所講既循序漸進，循到單程證換曬我地血，循到2047

民意係基石，本地國際都要！《民意逆轉論》

要判斷一件事做啱做錯
要視乎你既意圖、預期效果

既然傾得民意我地定一定義先
本地
香港我地分成黃藍
黃有淺黃、深黃、金黃之分
藍有中立=淺藍、深藍、藍到紅之分

國際就再開文講，或者參考上述講既1260樓

政府依家做左啲咩：
一路勸黃營放棄勇武；一路挑釁、買通藍營進行恐怖襲擊

拉大繩咁，將淺黃拉成、嚇成袖手旁觀唔行動派，將淺藍變深藍，將深藍變恐怖份子紅

咁大家其實都或多或少sense到呢點，開始擔心喇，因而有班就打「民意逆轉」旗號JJ，出黎搵食喇——中計、玩完、14年就係咁輸

唔應該黎明，因為輸民意
唔應該太勇武，因為輸民意
唔應該去加泰，因為輸國際民意

要就搞共產黨，同上一篇文異曲同工，都係話唔好攬炒、攻擊到高官而蒼生可以獨善其身就最好

客觀效果又係咩？

就係我地自己對勇武設限
明明應該風向係政府玩嘢大家冇運行
變左做勇武、黎明令到大家冇運行
然後我地封鎖自決討論
我地主動表達可以返回談判桌
遠離攬炒，循序漸進
而談判桌上，我地依家輸緊4-1

呢個係咪大家想要既效果
佢想帶你離開五大訴求
依家問心你究竟係咪真係支持五大訴求

如果你諗完，並非階段勝利撚，唔係當被捕手足係你盤棋
咁我地可以討論行動綱領
呢度最講究既係大家付出幾多

上文提到政府既拉大繩策略
咁我地就反其道而行

要將深藍變淺藍，確保淺藍袖手旁觀
將淺黃變深黃變金黃

靠既係咩？勇武手足命都比埋你，你係咪仲要佢做埋你嗰份？

如果唔介意請容許我直言
會因為一單叔一燒比人問到口啞啞
係因為你地和理非又廢又懶
明明手足比藍絲斬到血流成河
你地都冇文宣盡你既力令到淺藍轉態
反而你擅長用文字用正皮去要勇武檢點

btw都有班人係擔心自己既藍絲父母
既然關心父母的話係要勸佢地萬勿學班出頭廢老，係呀出面真係好亂，千祈唔好強出頭，哇尋日有人搬路障差啲比人汽油彈etc
呢個例子就係我地可以做既嘢，麻痹班藍絲行動力
而唔係將矛頭指向手足

文長 最後一言
千祈千祈冇睇完或者冇捉到主旨
就學人推、鳩正皮
我屌你老母正皮JJ，我想要同意呢篇文既人全部負皮但係下面全部係推，做到我就老懷安慰

推
負皮！

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

唔好TLDR pls

負皮！

謝手足

屌
你最後果句用大字體得唔得阿
正皮左阿仆街

想負評

大家輸太多 對贏既想像唔夠 形勢大好就諗太多

SOR
負皮 推

腐皮 推

西喇
一陣一半正一半負
屌那星

負返你其他回覆算
btw 真心唔明咁撚多軍師一有小小事就叫手足停手做乜鳩
完全無視左前因後果

我衰

仆街

聽日先推
打字慢搞撚左成晚

其他金色字就識整大字體

推

負皮 推！

負皮推

負皮 推

橙

點解我咁有誠意但係要甩頭髮 都唔夠啲風向文打